啲RGB燈好光好暴力 唔怪得呢排突然興玩RGB啦

深水埗真係最大既軍火庫

好似仲差rgb電競椅，rgb router

好似已經有rgb電莖椅

rgb mouse夾

asus已經有rgb router

有咩？

有呀，但係樓主張圖冇

我以為無，點知google下真係有